美股畫咗個大圓頂嘅一半！！

準備畫埋後半
股災將至！！

真

珍

真你老母臭閪！

on9仔

圖呢 Dllm

開牛牛睇咪有囉

無圖 學咩人開po 講技術分析呀

假

假
牛三呀

Real

睇往事
而家係未行緊高位平台第二頂,到底繼續上,定小回調再試頂
以往1頂2頂3頂,就開始真熊市
博唔博?
自己諗

jean

jump

Junk

仆街
真取代咗留名

有乜咁"真"

Jump